有冇美國讀書巴絲聽過加州foothill

本身係seattle讀緊
但唔係咁鍾意依家讀緊個間
想轉去加州讀
本身major係engin
想問各巴絲點睇foothill呢間college

好多香港人, 好多past paper
但係加州(尤其bay area)個生活開支係高過seattle

你目標係tran UC?

讀緊foothill姐妹校

有，好撚出名喎

利申：好多年前讀college

讀過
真心好多香港人
不過大部份都係自已埋堆
STEM科grade比得緊
不過贏在好多GE水科
努力啲讀實爆4
最緊要唔好hea

去de anza 啦，易好多

想transfer UC係咪讀返加州 CC好d?

de anza

唔講你都係de anza

通

去DVC啦

隔壁county行過